[西甲阿仙奴] 死疤狗 呢2個月險簽11人砌圖陣容-有圖

好勁

個龍有傳過？

有邊個落實

落實就唔係險簽啦

davinson同個龍有傳過咩